有無德甲迷睇緊利對鏝

似層相識既感覺

卡列斯完全無德甲水準啵 角度咁窄都封唔曬

呢場好有德甲味

似大跌watt 既維丹

咁佢本身喺德甲都唔搶眼
唔係因為佢踢緬恩斯，高普鬼會買佢咩

高普、哥迪奧拿、根度簡、Sane、KDB、Matip、卡列斯、費綿奴、阿簡
有無遺漏?

sub 仲有卡拉雲

哥狗鳩猜vs高普鳩搶
歷史經驗話我知高普實輸

歷史話我知鏝作客未嬴過猁

點會未贏過

唔係15年前贏過咩

其實利狗上半場體能消耗好大

好多德甲兵

如果唔計場上嗰班，咁Kompany都係德甲兵

都係個招 捱半場再收佢皮
btw阿古路廢撚到喊

係

洗唔洗咁呀